點解紅色/火系成日做主角？

最熱血

其他色系唔可以熱血

比卡超

有冇其他色系嘅太陽？

秒

此post 已完

the last airbender

成日啫冇話一定

上面秒咩？

Doraemon

Keroro

Naruto
橙色，風系

爆旋陀螺咪唔係囉

型囉 比你簡 噴火龍定奇異花

低能加嘛d人

奇異花
利申:毒撚

同意

會唔會係咁呀

噴火龍=mk

屌你老母梗係奇異花 識唔識玩

水箭龜

佢呢？

甘kuga應該點計

叮噹呢

秒你老母，
講明成日，又唔係話全部都係

大雄 多啦A夢

唔講唔覺

最起眼既顏色掛

應該同色彩心理學有關

佢係火之國
第二男主角佐助都係火

應該話點解乜乜戰隊係咁

美少女戰士

我的ET同學
細個勁鐘意睇 好想再睇 有冇全能嘅巴打搵到?

愛德華

打田中太郎

當年由高登 搵到HKG+ 再到Lihkg
都好似無全集

戰隊永遠係紅色做大佬

星矢應該係金色

上面d小學雞秒乜7野 成日諗住想恥笑人

應該問點解熱血既永遠做主角再搭個冷酷既第2男主角，毒撚少講野 冷酷做主角唔係好代入啲？

熱血紅色，冷酷就藍色

我細個都有唸過
由其是係睇得多戰隊系列
呢類卡通多數來自日本
會唔會同國旗有關

因為紅色係最搶眼 應該係

日本用紅色就當然因為佢支國旗啦

呢個設定過曬氣架喇喎
係戰隊都仲係咁傳統

強烈對比

睇下Jump啲新漫畫，拉打
都知少咗好多紅色/火做主角
最近兩年嘅長編拉打，一隻橙色（Ghost）一隻紫色（Ex-Aid ）
Jump 漫畫嘅，上位嘅《我的英雄學院》綠色，《排球》橙色，就算再數舊啲，死神，Hunter，火影，暗殺教室，美食的俘虜，爆漫，全部都唔係用火同紅色

Ghost之後轉咗用紅色多

小智原型係遊戲設定嘅RED
都係紅色

幾乎上每個拉打都有紅色同金色型態

都係嘅
中期用紅色多
後期用大開眼多

因為動漫通常sell熱血，
所以主角通常係用紅色

綠色太柒

護眼啊，你識乜啊

airbender 之後 waterbender 之後 earthbender，最後都係firebender做返主角

真．幪面超人

白寶

以前紅VS藍,而家橙/金VS紫

依家少左好多啦
最多係紅髮火系 既女主角啫